喺Kpop台個電報谷蒲咗兩日就有個十六碎絲打私信我..

你嘅純真幾滾動我但我已經唔係潔淨之身你都係淡忘我算吧..

人哋已經16 都唔係啦

小圈子？

琴晚去醫院睇醫生都有個14歲妹妹仔pm me
仲諗緊覆唔覆佢好

你睇精神科？

你就係14歲妹妹仔？

。

？